{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048690",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "5.5닭갈비 목포점"
    },
    "text": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店は、お客様においしいタッカルビを提供するために常に最善を尽くしています。 タッカルビを作るために使用する鶏もも骨抜き肉はモグチョンから供給され、新鮮で健康的な材料を使用しています。 また、ソースには青陽農協が生産した青陽唐辛子を使用し、辛くて香ばしい味を出しています。 味だけでなくサービスにも最善を尽くしており、お客様に味と満足をお届けできるように努力しています。 店の営業時間は毎日11:30から23:30までで、毎月第2月曜日はお休みです。 移動道路案内は、ハダン企業銀行から平和広場方向に約200mほどお越しいただければ、簡単にお越しいただけます。 当社のメニューではタッカルビが13,000ウォン、ウェルビーイングきのこタッカルビが15,000ウォン、チャーハンが2,500ウォン、卵チャーハンが3,000ウォン、そして飲み物が2,000ウォンで販売されています。 お客様の様々な選択と好みに合わせた様々なメニューを提供しているので、多くの関心と訪問をお待ちしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店の営業時間は毎日11:30から23:30までです。"
        },
        {
            "question": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店は何曜日に休業ですか？",
            "answer": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店は毎月第2月曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "タッカルビ以外のメニューもありますか？",
            "answer": "はい、タッカルビ以外にもウェルビーイングきのこタッカルビ、チャーハン、卵チャーハンなどのメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店へのアクセス方法は、ハダン企業銀行から平和広場方向に約200mほど進んだ場所にあります。"
        },
        {
            "question": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店でのタッカルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店でのタッカルビの値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店でのウェルビーイングきのこタッカルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店でのウェルビーイングきのこタッカルビの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店でのチャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店でのチャーハンの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店での卵チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店での卵チャーハンの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店での飲み物の値段はいくらですか？",
            "answer": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店での飲み物の値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "木浦元祖5.5タッカルビ木浦店では鶏もも骨抜き肉を使用していますか？",
            "answer": "はい、木浦元祖5.5タッカルビ木浦店では鶏もも骨抜き肉を使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 538
    }
}